極怕事嘅和理非唔該入一入嚟

近排點解好似無咩人夜晚叫/唱歌
係咪大家都開始淡忘呢場運動
望住身邊朋友開始慢慢變翻以前咁
其實都幾痛心
每日望住前線手足被捕
一個又一個咁減少
其實不久嘅將來前線就會無人
每次走嘅時候都係勇武幫班和理非撐住
咁和理非又可唔可以幫手繼續做好文宣 唱歌 人鏈
場運動我哋香港人仲未贏
希望各位繼續努力

至於好驚上前線/犯法而又想出力嘅兄弟
以下為小弟兩個不犯法而安全但可能有用嘅小提議：

繼續十點鳩叫/唱歌 （建議同時開手機電筒燈照亮香港）
有露台可以企出去唱
目的唔係想好似之前咁樣搞嘉年華然後失敗告終
而係提醒各位場運動仲未完
但最重要係要齊
約好一個時間全港一齊做
有恆心咁支持落去
去感化身邊人（偽黃/中立/淺藍）
同時話俾前線手足知道我哋冇遺忘到呢場運動
終有一日我哋會得到勝利

另外一個迷信少少嘅做法就係打小人
何妖林奠等等每一位都可以
打小人之可以流傳到後世我相信有一定功力
唔信大家都可以去試下
既然單靠我哋自己能力唔夠
倒不如搵個天幫手
因為我相信呢種人最後一定會比天收

呢四個月以來我哋香港人咩辦法都試過
甚至絕望到要求個天幫手
點都好
希望香港人早日獲得勝利
天佑香港🇭🇰
各位手足要繼續堅持落去

係屋企鳩叫同唱歌冇乜意義

亦唔可以做指標

個人意見